教育電視ETV用Macbook但係用Windows畫面

正呀

乖, it is bootcamp

嗰時重係Vista